遲啲想拍套關於呢次反送中運動嘅電影，警察搵咩人做好？

黑社會？

戲名都諗好，叫逆權香港人